[Molamola] 希杭 vs 皇家馬德里2

出米路做乜鳩

換米路？？？！

雞胸

竟然係米路

傻鳩換人

點解會係米路

其實輪換即係輪流休息，唔係一次過全隊抖

睇唔透

想守和

高仔打防中，isco做突破，占屎守飲水機?

換都早d換啦吊

痴撚線光頭佬

咁樣失2分

係咪想贏架

on999 米路

想守

黑暗兵法

屌你老味光頭佬一分就滿足

又放拉膠打中鋒

光頭和波收貨？

突然覺得bbc都唔係咁廢

拉膠救主

In Ramos time we trust

handball呀屌你球證

光頭好波!

不得不承認光頭真係戰術大師

打手球

光頭佬輸到痴9左

擺明想解放拉膠啦你班人

戰術大師

molamola

唔想睇了

咩換人玩法

對希杭都失分 遲d打比同對華倫唔洗睇啦都

垃圾光頭佬

米路着細碼衫？

出米路完全係搞笑

isco 反cup!

ISCO！！！！！！！

伊斯高！！！！！！

絕殺

仲有切爾達

Isco

輕敵抵撚死啦

盲就咪撚做球證啦

放棄反isco 3日

西甲易拎過R聯 依家雞胸了

goal

拉膠有波入直播打丁

入了

唔好走丫！！！！！！！！！！！

又係靠Isco

法國big gay講完野之後
d球證鳩左好多

easy goalllll

-6

嘩

屌呢場真係球王級
帶住兩個弱智拍中場
自己踢晒

ISCO

屌你老母!!!
isco !!!!!!!!

3個月啦起碼

iscoi

球王

opppppp

屌你

見到摩迪係後備席睇下o晒嘴

光頭佬又死好命

isco

光頭佬d鳩屎運

好想幫isco含呀!!!!!!!!!!!!!!!

球王ISCO

isco 唔留真係on9

Isco!!!

GOD isco!!!!

嘩屌真係食粥食飯睇easy go

你應該改拉膠做isco

isco唔好走

iscol!!!!!

反CUP果D係咪要找數

球王級

絕殺😍
Isco今日carry全隊😘

勁到癲呀!!!!!!!!!!!!!

Isco 10分

光頭佬又贏

Isco唔好走 我日日拜你

而家先講 我兩次轉左台十秒後就入波

西波

屌你老母勁到

isco走
我下季無心機睇皇馬了

ISCO MVP

Carry isco

光頭佬仲笑

Isco:拖舟嘅-6football等我嚟守護

占屎縮番你老母西到啦

球王❗️

球皇

光頭又賭贏

easy goal!!!

以為轉多啲台

ON撚9係咪話會食返嘔吐物做宵夜

黑暗兵法光頭佬又贏一仗

屌你老母又死唔去

迷占既仲有咩好講，ISCO

暗黑兵法

屌你老味 鳩換人 ISCO保你

射得好古惑 堅靚 全隊中場得佢射到呢d波

求你以後唔好睇

遠射都有埋，叫廢沾情何以堪

想幫isco含

比得紅啦屌你

勁撚到咁都賣就含啦

isco勁過廢沾幾百倍

Isco真係carry晒成隊

一世迷伊

唔好再串啦
贏波都要人地潛水咩

光頭佬又唔洗收皮啦

希杭呢隊西波踢我皇咁落力

占士

光頭佬風水輪換人大法又勝一仗

兩球都係一光頭佬一換人就入....

太神奇啦！！

占士放心走啦，全力留easy goal就得

屌你閪杭輸到痴撚咗線呀

呢球靚撚到 死角

係皇廢姐

覺得伊斯高呢場勁過施丹

拖舟真係好好命

伊斯高又保住垃圾光頭佬

屌咁都唔紅

伊斯高下季留隊 送波衫

沾 泥 走
Isco留

今場幾多次成功過人

-6足球

-6 never ball

Lm

光頭佬：你地仲有咩好講

佢含啦 淨係識尻ban 要好有空位先射到靚

Easy goal bb

理撚得你 三分已袋

要印ISCO了

一場就睇到isco同飲水機既差距自取其辱

+1

Isco踢得咁勁，叫沾情何難堪

isco走既話
仲心痛過迪馬奧燒走真係

迷占已經潛撚晒
岩先個球波?
唔錯啦

想補幾耐

而家想點

半親生仔

Isco MOM啦

刷角大

雖然我覺得占士係垃圾
但我覺得佢打影前好過
佢係皇馬呢個陣控唔到中場

角大都刷埋

bkmarked

唔盲反佢
佢真係唔岩踢
為自己好 應該轉隊

一個扭7個，入兩球，球王isco

打機見到呢D應該屌到仆街

同意
冇咩波到佢腳

沾今場除左開波兩分鐘斷三球波
同埋全場行路 加隱形之外
做左d咩

辛都叫中路突破左幾次
雖然都係衰

-6到

堂堂皇馬玩角球旗

想印isco

拉布達人

9.8分 rating

Isco=新金球

占士正選就咁撚驚險

光頭佬必殺技

佩狗諗野又係世人不能理解
BTW isco mom

施丹好心你就培訓isco做第2個施丹啦，你個幾個親生仔廢到咁

同埋佢踢得好硬
又唔識控定黎踢 最後尻射算

今場出占同打小個冇分別

就算係換晒11人正選輪換
沾士都唔會係球隊核心
拖舟只會圍繞伊斯高做核心
沾士扯吧啦

ISCO 勁撚到

佩狗想留架 開左高人工比佢
但未知簽唔簽

不過好多消息話佢會簽

星期六 48 希杭 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 @ 3.34 $150

下季isco唔走就印佢
利申:唔係皇fans

認真
覺得佢雲達華治都不如
都係果樣
打中場控波轉身係基本
但佢真係做唔到

唔爭在簽埋比比啦屌
孤鳩寒

流浮早水中曬

尋日睇數據
你老味isco 歐聯出左77分鐘
我以為自己睇錯

佢嘅踢法都唔係咁
第一季同國家隊都打得好
只係拖舟唔識用佢

占士未入皇馬前其實係咪咁
覺得佢唔識踢中場咁
一比人逼d護波垃圾到

或者isco太勁 我先覺得james特別廢啦可能

迷占手足話佢比波同射波好勁
世界第一攻中嚟架

第1季10幾入波10幾助攻真係幾搶眼

ON撚9請上水

光頭老真係好on9
講真佢去巴分分鐘好快正選都有 小白都老矣

有價好放了

你盲反!

但一諗起isco第日要拍呢班撚屌
好慘

迷伊

金毛真係唔掂
擔泥表演繼續穩定
成場得一腳好波

ON撚9找數呀
今日綠豆號冇開WOR
走唔甩架啦你

助攻果球係傳得靚
但彌補唔到佢防守d膠
尻傳傳失又唔回防

下季可唔可以唔洗再見到擔泥

請找數

lm

對希杭都踢到柒下柒下

除左球高波比人屌打, 同有球前場甩腳
整體表現ok, 由其係過左頭半個鐘warm up番, 開始愈黎愈好
金毛需要既係比賽時間, 雪左咁耐生硬左真係冇辦法

金毛可能走，仲邊有時間

留意到越黎越多isco名

"伊斯高" 其實無人用

已自拍打丁，但冇話會放上連登

占第一季好勁
希望佢去拜仁安76識得用返佢